# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  microstrategy.admin.inc: n/a
#  microstrategy.module: n/a
#  microstrategy.pages.inc: n/a
#  includes/microstrategy.session.inc: n/a
#  microstrategy.info: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-22 06:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-08-22 06:54+0000\n"
"Last-Translator: MicroStrategy Translation Team\n"
"Language-Team: MicroStrategy Translation Team\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: microstrategy.admin.inc:14 microstrategy.module:289
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: microstrategy.admin.inc:17
msgid "List, edit, or add MicroStrategy pages. A MicroStrategy page is a Drupal page that displays MicroStrategy content (such as reports, documents, folders, and so on)."
msgstr "列出, 编辑或添加 MicroStrategy 页面。MicroStrategy 页面是一种 Drupal 页面, 用于显示 MicroStrategy 内容(比如报表, 文档, 文件夹等)。"

#: microstrategy.admin.inc:20 microstrategy.module:309
msgid "Blocks"
msgstr "区块"

#: microstrategy.admin.inc:23
msgid "List, edit, or add MicroStrategy blocks. A MicroStrategy block is a Drupal block that displays MicroStrategy content (such as reports, documents, folders, and so on)."
msgstr "列出, 编辑或添加 MicroStrategy 区块。MicroStrategy 区块属于 Drupal 区块, 用于显示 MicroStrategy 内容(比如报表, 文档, 文件夹等)。"

#: microstrategy.admin.inc:26 microstrategy.module:318
msgid "Default Settings"
msgstr "默认设置"

#: microstrategy.admin.inc:29
msgid "Set the default settings for MicroStrategy pages or blocks. The changes are applied to any newly added and non-customized existing pages or blocks."
msgstr "设定 MicroStrategy 页面或区块的默认设置。所做的更改将应用到所有新添加的非自定义的现有页面或区块。"

#: microstrategy.admin.inc:41;217
msgid "Page Default Settings"
msgstr "页面默认设置"

#: microstrategy.admin.inc:44 microstrategy.module:144
msgid "Set the default settings for MicroStrategy pages. The changes are applied to any newly added pages, as well as non-customized existing pages."
msgstr "设定 MicroStrategy 页面的默认设置。所做的更改将应用到所有新添加的页面以及非自定义的现有页面。"

#: microstrategy.admin.inc:47;420
msgid "Basic block default settings"
msgstr "基本区块默认设置"

#: microstrategy.admin.inc:50 microstrategy.module:152
msgid "Set the default settings for MicroStrategy basic blocks. The changes are applied to any newly added basic blocks, as well as non-customized existing basic blocks."
msgstr "设定 MicroStrategy 基本区块的默认设置。所做的更改将应用到所有新添加的基本区块以及非自定义的现有基本区块。"

#: microstrategy.admin.inc:53;423
msgid "Master block default settings"
msgstr "主区块默认设置"

#: microstrategy.admin.inc:56 microstrategy.module:155
msgid "Set the default settings for MicroStrategy master blocks. The changes are applied to any newly added master blocks, as well as non-customized existing master blocks."
msgstr "设定 MicroStrategy 主区块的默认设置。所做的更改将应用到所有新添加的主区块以及非自定义的现有主区块。"

#: microstrategy.admin.inc:76;367 microstrategy.pages.inc:211;240;253;266;314;327;340;369
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: microstrategy.admin.inc:76;367
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: microstrategy.admin.inc:81
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: microstrategy.admin.inc:82;377
msgid "settings"
msgstr "设置"

#: microstrategy.admin.inc:83;378
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: microstrategy.admin.inc:102
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: microstrategy.admin.inc:107
msgid "The title for this page."
msgstr "此页面的标题。"

#: microstrategy.admin.inc:112
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: microstrategy.admin.inc:117
msgid "Specify a URL by which this page can be accessed. Use a relative path and do not use trailing slashes."
msgstr "指定一个可以访问到此页面的 URL。使用相对路径但不要使用斜线。"

#: microstrategy.admin.inc:121
msgid "Create a menu entry"
msgstr "创建菜单项"

#: microstrategy.admin.inc:122
msgid "If selected, a menu entry will be created for this page."
msgstr "若选此项, 将为此页面创建一个菜单项。"

#: microstrategy.admin.inc:139
msgid "Show page for specific roles"
msgstr "显示特定角色的页面"

#: microstrategy.admin.inc:142
msgid "Show this page only for the selected role(s)."
msgstr "只为所选角色显示此页面"

#: microstrategy.admin.inc:153;170;190
msgid "Save page"
msgstr "保存页面"

#: microstrategy.admin.inc:161;170;176 microstrategy.module:301
msgid "Add page"
msgstr "添加页面"

#: microstrategy.admin.inc:187;188
msgid "Page %title has been added."
msgstr "页面 %title 已添加。"

#: microstrategy.admin.inc:201;202
msgid "Changes have been saved for page %title."
msgstr "已保存页面 %title 的更改。"

#: microstrategy.admin.inc:220;426
msgid "%title settings"
msgstr "%title 设置"

#: microstrategy.admin.inc:234;456 microstrategy.pages.inc:41;89;627
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: microstrategy.admin.inc:276;277
msgid "Page default settings have been saved."
msgstr "页面默认设置已保存。"

#: microstrategy.admin.inc:281;505;282;506
msgid "%title settings have been saved."
msgstr "%title 默认设置已保存。"

#: microstrategy.admin.inc:313
msgid "Are you sure you want to delete the page %title?"
msgstr "确定要删除页面 %title 吗?"

#: microstrategy.admin.inc:329;330
msgid "Page %title has been deleted."
msgstr "页面 %title 已删除。"

#: microstrategy.admin.inc:349;372
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: microstrategy.admin.inc:349;374
msgid "Master"
msgstr "母版"

#: microstrategy.admin.inc:353
msgid "Add block"
msgstr "添加区块"

#: microstrategy.admin.inc:367
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: microstrategy.admin.inc:376
msgid "configure"
msgstr "配置"

#: microstrategy.admin.inc:395
msgid "You must specify a valid block name."
msgstr "必须指定一个有效的区块名称。"

#: microstrategy.admin.inc:409;410
msgid "Block %title has been added."
msgstr "区块 %title 已添加。"

#: microstrategy.admin.inc:496;497
msgid "Basic block default settings have been saved."
msgstr "基本区块默认设置已保存。"

#: microstrategy.admin.inc:500;501
msgid "Master block default settings have been saved."
msgstr "主区块默认设置已保存。"

#: microstrategy.admin.inc:518
msgid "Are you sure you want to delete the block %title?"
msgstr "确定要删除区块 %title 吗?"

#: microstrategy.admin.inc:534;535
msgid "Block %title has been deleted."
msgstr "区块 %title 已删除。"

#: microstrategy.admin.inc:542;608
msgid "MicroStrategy Content URL"
msgstr "MicroStrategy 内容 URL"

#: microstrategy.admin.inc:547;613
msgid "MicroStrategy Web Base URL"
msgstr "MicroStrategy Web 库 URL"

#: microstrategy.admin.inc:554;620
msgid "MicroStrategy Web Task URL"
msgstr "MicroStrategy Web 任务 URL"

#: microstrategy.admin.inc:561;651
msgid "MicroStrategy Report URL"
msgstr "MicroStrategy 报表 URL"

#: microstrategy.admin.inc:567;633
msgid "MicroStrategy Folder URL"
msgstr "MicroStrategy 文件夹 URL"

#: microstrategy.admin.inc:573;639
msgid "MicroStrategy History List URL"
msgstr "MicroStrategy 历史列表 URL"

#: microstrategy.admin.inc:579;645
msgid "MicroStrategy Search Page URL"
msgstr "MicroStrategy 搜索页 URL"

#: microstrategy.admin.inc:585
msgid "MicroStrategy Project Page URL"
msgstr "MicroStrategy 项目页 URL"

#: microstrategy.admin.inc:591
msgid "MicroStrategy HTML Document URL"
msgstr "MicroStrategy HTML 文档 URL"

#: microstrategy.admin.inc:597;657
msgid "MicroStrategy Document URL"
msgstr "MicroStrategy 文档 URL"

#: microstrategy.admin.inc:627
msgid "MicroStrategy Prompt URL"
msgstr "MicroStrategy 提示 URL"

#: microstrategy.admin.inc:668
msgid "MicroStrategy Server"
msgstr "MicroStrategy 服务器"

#: microstrategy.admin.inc:673
msgid "MicroStrategy Intelligence Server"
msgstr "MicroStrategy Intelligence Server"

#: microstrategy.admin.inc:680
msgid "MicroStrategy Intelligence Server Port"
msgstr "MicroStrategy Intelligence Server 端口"

#: microstrategy.admin.inc:687
msgid "MicroStrategy Single Sign-on Namespace"
msgstr "MicroStrategy 单一登录命名空间"

#: microstrategy.admin.inc:690 microstrategy.pages.inc:116
msgid "All MicroStrategy pages and blocks with the same Single Sign-on Namespace share the same MicroStrategy Credentials for this user."
msgstr "所有使用相同单一登录命名空间的 MicroStrategy 页面和区块共享此用户的相同 MicroStrategy 凭据。"

#: microstrategy.admin.inc:694
msgid "MicroStrategy Authentication Mode"
msgstr "MicroStrategy 验证模式"

#: microstrategy.admin.inc:697
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: microstrategy.admin.inc:698
msgid "NT"
msgstr "NT"

#: microstrategy.admin.inc:699
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: microstrategy.admin.inc:700
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: microstrategy.admin.inc:701
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: microstrategy.admin.inc:702
msgid "Trusted"
msgstr "可信任"

#: microstrategy.admin.inc:703
msgid "Integrated"
msgstr "集成的"

#: microstrategy.admin.inc:708
msgid "Let User Select Locales for MicroStrategy Web"
msgstr "让用户选择 MicroStrategy Web 的区域设置"

#: microstrategy.admin.inc:713
msgid "MicroStrategy Project Name"
msgstr "MicroStrategy 项目名称"

#: microstrategy.admin.inc:720
msgid "Regular Working Set Size"
msgstr "常规工作设置大小"

#: microstrategy.admin.inc:726
msgid "Cancel pending requests upon logout"
msgstr "注销时取消待定的请求"

#: microstrategy.admin.inc:731
msgid "Remove jobs in History List upon logout"
msgstr "注销时从历史列表移除作业"

#: microstrategy.admin.inc:733 microstrategy.pages.inc:569
msgid "No"
msgstr "否"

#: microstrategy.admin.inc:733 microstrategy.pages.inc:569
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: microstrategy.admin.inc:733
msgid "ReadOnly"
msgstr "只读"

#: microstrategy.admin.inc:742
msgid "Plug-ins"
msgstr "插件"

#: microstrategy.admin.inc:748
msgid "Credential Mapper File Name"
msgstr "凭据映射程序文件名称"

#: microstrategy.admin.inc:754
msgid "Credential Mapper Function Name"
msgstr "凭据映射程序函数名称"

#: microstrategy.admin.inc:760
msgid "URL Parameter Mapper File Name"
msgstr "URL 参数映射程序文件名称"

#: microstrategy.admin.inc:766
msgid "URL Parameter Mapper Function Name"
msgstr "URL 参数映射程序函数名称"

#: microstrategy.admin.inc:776 microstrategy.pages.inc:584
msgid "User Parameters"
msgstr "用户参数"

#: microstrategy.admin.inc:782
msgid "Shared User Parameter"
msgstr "共享用户参数"

#: microstrategy.admin.inc:785
msgid "Format of \"name1:value1;name2:value2;\""
msgstr "\"name1:value1;name2:value2;\" 格式"

#: microstrategy.admin.inc:789
msgid "Personal User Parameter Template"
msgstr "个人用户参数模板"

#: microstrategy.admin.inc:792
msgid "Format of \"name1:display name1:default value;name2: display name2:default value2;\""
msgstr "\"name1:display name1:default value;name2: display name2:default value2;\" 格式"

#: microstrategy.admin.inc:801;814
msgid "Default Preferences"
msgstr "默认首选项"

#: microstrategy.admin.inc:915
msgid "Path must be lowercase alphanumeric, underscores, dashes, or forward-slashes only."
msgstr "路径中只能包含小写字母数字, 斜杠或正斜杠。"

#: microstrategy.admin.inc:922
msgid "Path cannot begin or end with a slash."
msgstr "路径不能以斜线开头或结束。"

#: microstrategy.admin.inc:934
msgid "The chosen path is already in use."
msgstr "所选路径已在使用中。"

#: microstrategy.admin.inc:188;202;277;282;330;410;497;501;506;535 microstrategy.pages.inc:620;632 includes/microstrategy.session.inc:110;120;127;264;274;282
msgid "microstrategy"
msgstr "microstrategy"

#: microstrategy.pages.inc:13;51
msgid "%title preferences"
msgstr "%title 首选项"

#: microstrategy.pages.inc:95;635
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: microstrategy.pages.inc:114
msgid "Enter credential information to connect to MicroStrategy:"
msgstr "键入连接到MicroStrategy的认证信息："

#: microstrategy.pages.inc:124
msgid "Logon"
msgstr "登陆"

#: microstrategy.pages.inc:131
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: microstrategy.pages.inc:139
msgid "Default"
msgstr "缺省"

#: microstrategy.pages.inc:140
msgid "German"
msgstr "德语"

#: microstrategy.pages.inc:141
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: microstrategy.pages.inc:142
msgid "English"
msgstr "英语"

#: microstrategy.pages.inc:143
msgid "English (UK)"
msgstr "英语（UK）"

#: microstrategy.pages.inc:144
msgid "French"
msgstr "法语"

#: microstrategy.pages.inc:145
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: microstrategy.pages.inc:146
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: microstrategy.pages.inc:147
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜语"

#: microstrategy.pages.inc:148
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语(Brazil)"

#: microstrategy.pages.inc:149
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: microstrategy.pages.inc:150
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（简体）"

#: microstrategy.pages.inc:151
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文（繁体）"

#: microstrategy.pages.inc:155
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: microstrategy.pages.inc:161
msgid "Number and Date Format"
msgstr "数字和日期格式"

#: microstrategy.pages.inc:167
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: microstrategy.pages.inc:173
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: microstrategy.pages.inc:185;288
msgid "Select MicroStrategy business intelligence content to display:"
msgstr "选择MicroStrategy商业智能显示内容："

#: microstrategy.pages.inc:197;304
msgid "Display MicroStrategy Report"
msgstr "显示MicroStrategy报表"

#: microstrategy.pages.inc:198;301
msgid "Display MicroStrategy Folder"
msgstr "显示MicroStrategy文件夹"

#: microstrategy.pages.inc:199;302
msgid "Display MicroStrategy History List"
msgstr "显示MicroStrategy历史列表"

#: microstrategy.pages.inc:200;303
msgid "Display MicroStrategy Search Page"
msgstr "显示MicroStrategy搜索页"

#: microstrategy.pages.inc:201
msgid "Display MicroStrategy Project Page"
msgstr "显示MicroStrategy项目页"

#: microstrategy.pages.inc:202
msgid "Display MicroStrategy HTML Document"
msgstr "显示MicroStrategyHTML文档"

#: microstrategy.pages.inc:203;305
msgid "Display MicroStrategy Document"
msgstr "显示MicroStrategy文档"

#: microstrategy.pages.inc:210;239;252;265;313;326;339;368
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: microstrategy.pages.inc:222;351
msgid "Grid"
msgstr "表格"

#: microstrategy.pages.inc:223;352
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: microstrategy.pages.inc:224;353
msgid "Grid and Graph"
msgstr "表格和图表"

#: microstrategy.pages.inc:230;277;359;380
msgid "None"
msgstr "无"

#: microstrategy.pages.inc:231;278;360;381
msgid "Flash Visualization"
msgstr "Flash可视化"

#: microstrategy.pages.inc:232;279;361;382
msgid "AJAX Visualization"
msgstr "AJAX可视化"

#: microstrategy.pages.inc:300
msgid "Display MicroStrategy Prompts (using a prompted report)"
msgstr "显示MicroStrategy提示(使用一个提示型报表)"

#: microstrategy.pages.inc:438;498
msgid "Load last session settings"
msgstr "加载最后一次会话设置"

#: microstrategy.pages.inc:513
msgid "Set master block properties"
msgstr "设置主区块属性"

#: microstrategy.pages.inc:518
msgid "Display Send-to Menu"
msgstr "显示发送至菜单"

#: microstrategy.pages.inc:528
msgid "Default Target Block"
msgstr "默认目标区块"

#: microstrategy.pages.inc:540
msgid "Enable All For Send as Filter"
msgstr "Enable All For Send as Filter"

#: microstrategy.pages.inc:550
msgid "Choose display properties:"
msgstr "选择显示属性："

#: microstrategy.pages.inc:555
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: microstrategy.pages.inc:561
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: microstrategy.pages.inc:567
msgid "Scrolling"
msgstr "滚动"

#: microstrategy.pages.inc:569
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: microstrategy.pages.inc:762;768
msgid "Report Name or ID cannot be empty!"
msgstr "报表名或ID不能为空！"

#: microstrategy.pages.inc:774
msgid "Folder Name or ID cannot be empty!"
msgstr "目录名或ID不能为空！"

#: microstrategy.pages.inc:780
msgid "HTML Document Name or ID cannot be empty!"
msgstr "HTML文挡名或ID不能为空！"

#: microstrategy.pages.inc:786
msgid "Document Name or ID cannot be empty!"
msgstr "文档名或ID不能为空！"

#: microstrategy.pages.inc:620;632
msgid "%title preferences have been saved."
msgstr "%title 首选项已保存。"

#: microstrategy.module:131 microstrategy.info:0
msgid "Integrate MicroStrategy into Drupal"
msgstr "在 Drupal 中集成 MicroStrategy"

#: microstrategy.module:134;283
msgid "List, edit, or add MicroStrategy pages and blocks."
msgstr "列出, 编辑或添加 MicroStrategy 页面和区块"

#: microstrategy.module:137
msgid "Microstrategy pages are listed below. Each page is accessible from one URL on your site. You can create as many pages as you need and determine the content to display (such as reports, documents, folders, and so on)."
msgstr "MicroStrategy 页面如下所示。每个页面可通过您站点上的 URL 进行访问。您可以按需要创建页面并决定要显示的内容(比如报表, 文档, 文件夹等)。"

#: microstrategy.module:140
msgid "Microstrategy blocks are listed below. Each block is a Drupal block which displays some MicroStrategy content (for example, reports, documents, folders, and so on). You can create as many blocks as you need and determine what content to display. A good practice is to install the <a href='http://drupal.org/project/homebox'>HomeBox</a> module and then add blocks in a Homebox page, to display multiple MicroStrategy content in one page."
msgstr "MicroStrategy 区块如下所示。各个区块均属于 Drupal 区块, 用于显示部分 MicroStrategy 内容(比如报表, 文档, 文件夹等)。您可以按需要创建区块并决定要显示的内容。一个较好的实践操作可以是安装 <a href='http://drupal.org/project/homebox'>HomeBox</a> 模块并添加区块到 Homebox 页面, 以便在一个页面内显示多项 MicroStrategy 内容。"

#: microstrategy.module:147
msgid "Set the settings for the MicroStrategy page. The changes will overwrite default settings."
msgstr "设定 MicroStrategy 页面设置。所做的更改将覆盖默认设置。"

#: microstrategy.module:158
msgid "Set the settings for the MicroStrategy block. The changes will overwrite default settings."
msgstr "设定 MicroStrategy 区块设置。所做的更改将覆盖默认设置。"

#: microstrategy.module:405
msgid "Target Portlet {0} cannot be found!"
msgstr "无法找到目标 Portlet  {0}!"

#: microstrategy.module:406
msgid "Target Portlet {0}  points to different MicroStrategy Project"
msgstr "目标 Portlet  {0}指向不同 MicroStrategy 项目"

#: microstrategy.module:407
msgid "Cannot display content because Portlet {0} is in edit mode."
msgstr "Portlet {0} 在编辑模式下无法显示内容。"

#: microstrategy.module:441
msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

#: microstrategy.module:463;267
msgid "Preferences"
msgstr "首选项 "

#: microstrategy.module:171
msgid "administer microstrategy"
msgstr "管理 MicroStrategy"

#: microstrategy.module:171
msgid "access preferences"
msgstr "访问首选项"

#: microstrategy.module:262
msgid "View"
msgstr "查看"

#: microstrategy.module:282 microstrategy.info:0;0
msgid "MicroStrategy"
msgstr "MicroStrategy"

#: microstrategy.module:296
msgid "List"
msgstr "列表"

#: microstrategy.module:327
msgid "Edit page"
msgstr "编辑页面"

#: microstrategy.module:336
msgid "Page Settings"
msgstr "页面设置"

#: microstrategy.module:345
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: microstrategy.module:355
msgid "Block Settings"
msgstr "区块设置"

#: microstrategy.module:364
msgid "Block"
msgstr "区块"

#: includes/microstrategy.session.inc:111;128;110;120;127;274
msgid "Creating a session caused an error: %error"
msgstr "创建会话时发生一个错误:%error"

#: includes/microstrategy.session.inc:118;272
msgid "The response from %task task caused the following error: %error on line %line."
msgstr "%task 任务的响应发生下列错误: %error 发生于第 %line 行。"

#: includes/microstrategy.session.inc:264;282
msgid "Closing a session for %title caused an error: %error"
msgstr "关闭 %title 会话时发生一个错误:%error"

